銅鑼灣兄弟得記燒臘飯店係咪執咗？

早排網上瘋傳個師傅鬧黑警嘅錄音嘅得記係咪執咗？
定搬咗？
有無人知關唔關佢鬧黑警事？

傳話係

執咗
早前話因為加租
業主臨時先話可以唔加
但係員工已經另有出路
老闆決定照舊, 關門大吉
新聞都有報過

係,因為新業主加租,

吓....我7月尾先食完，當時唔覺話要執.....

屌，好想試佢地個粟米汁，之前幫襯過幾次都無食，今日一心想去試就見到執咗

依家揾條撚同佢租

地舖業主，大部分都係廢老，好運氣以前買落平舖就一直揸租客揸乾揸淨。

根本全香港人都係咁。

香港個營商環境真係好撚痴線
無論你做得掂唔掂 都會被D租金玩撚死